好好記住元朗這一天

元朗大馬路/安寧路兩傍的塘樓都唔高而且樓宇和樓宇的天台是相通的

在上面睇住整個活動的進行最為穩陣

部分記者要找安全位置可以諗諗响上面開壇 或操作無人機